諗住係淘寶開黃店 請手足多多支持！

講返背景先
禾就係國內嘅
但係極黃
想係淘寶開黃店賣啲中國貨俾香港人
例如 中國茶葉 壽紙
但開黃店嘅一部分原因都係想賺錢
所以會賣貴啲
請問手足多多支持o唔ok?

[正視聽] 黃圈成立原意包括賺錢

原來已經有手足話可以接受

支持，李嘉誠都係大陸有商場收租，係香港都比人話黃，佢潮州果d同鄉對佢印象又好好

正評先

多謝你支持

想數銀紙數到手軟

質素接受唔到就冇人買架啦, 搞咁多野做乜,
以為自己好聰明?

有貼文宣就支持

呢個一定嘅

其實冇所謂
有文宣 有捐錢畀手足
理得你賺邊個錢

點睇龍門

睇啲咩先

屌佢點衰點差 都係仆住去食

佢有改善 但係我都respect嘅

多謝你就真 俾咗靈感啟發我

聖傑hacked?

開到先算

樓主全家移民咗美國扮係中國

唔包港台澳喔 親

我話國內 無話邊個國

你睇死？

我可以證明樓主係深黃

係。淘寶標明係黃店就等block account